兒登仔5個月以黎都冇停止過捉鬼 發放假消息等行為

唔好話我話
呢場運動如果失敗 都係連登仔做成
一推冷氣軍師隔住個鍵盤叫人點點點

有冇諗過係tg散佈消息點點點 令好多人卻步唔出黎？

612到而家根本都冇變過

認同
食屎啦樓主 你係5毛黎

有去過頭先悼念會
有聽到first aid喊住咁講
真係身同感受
人地都話唔好再捉鬼 幾時先可以真正團結
你地班仆街就日撚日係到疑神疑鬼

又話前線開始少人 和理非唔敢再出黎
都係你地一手做成

連登同TVB都係一樣
睇得多壞腦
與其做冷氣軍師
你班鍵盤戰士有冇出過去
打幾隻字就好威威咁

喂屌 你唔出去都捐下錢
叫下身邊d朋友些牙下文宣
最基本幫襯黃店 罷買藍店
你地呢班冷氣軍師都係得個講字做唔到

兒登仔無權享有民主

一推

二推

三推

四推

五推

六推

七推

八推

九推

十連
連登仔唔正視呢個問題真係冇得救

高登巴打暗殺何妖都捉鬼

5個月以黎風氣冇變過
不割蔗 不督灰
全部得個up字
你有係前線咩？隔住個keyboard教人做嘢

腐皮個柒頭有point咪屌柒我
係咪其中一個冷氣軍師啊？

腐皮個柒頭係咪冷氣軍師啊？
有point就屌柒我

兒登仔：一定係鬼黎！ 點會咁啱個cam roll緊
又會皮外傷

屌啦
人地毒撚甩頭髮都敢出黎暗殺人
唔撚識渣刀有咩出奇

個陣以為連登d人高汁過高登先過黎
而家大部分小朋友 5P 香討 鍵盤戰士

「人開acc我又開先」
「有連登acc好似威d」
「哎呀 可以屌人係P牌仔」

我5個月前睇到既嘢講過
無人聽無人理
到而家風氣都係一樣
唔使讚我巧威威

你地自己臨訓前諗一諗

正經post以正視聽冇人理
我摺埋算

幾位手足既發言真係好高質
感受好深
更加認識到連登同現實真係有平衡時空既感覺

真係上兒登勿認真
打幾隻字救香港？ 害撚死香港就真

今日不停有人吹風話預約被捕集會